曾玉成: 同學們，我們來得太晚了。對不起同學們了。你們說我們、批評我們，都是應該的。

同學們，我們來得太晚了。對不起同學們了。你們說我們、批評我們，都是應該的。我這次來不是請你們原諒。我想說的是，現在同學們身體已經非常虛弱，絕食已經到了第七天，不能再這樣下去了。絕食時間長了，對身體會造成難以彌補的損害，這是有生命危險的。現在最重要的是，希望盡快結束這次絕食。我知道，你們絕食是希望黨和政府對你們所提出的問題給以最滿意的答覆。我覺得，我們的對話渠道是暢通的，有些問題需要一個過程才能解決。比如你們提到的性質、責任問題，我覺得這些問題終究可以得到解決，終究可以取得一致的看法。但是，你們也應該知道，情況是很複雜的，需要有一個過程。你們不能在絕食已進入第七天的情況下，還堅持一定要得到滿意答覆才停止絕食。 你們還年輕，來日方長，你們應該健康地活着，看到我們中國實現四化的那一天。你們不像我們，我們已經老了，無所謂了。國家和你們的父母培養你們上大學不容易呀！現在十幾、二十幾歲，就這樣把生命犧牲掉哇？同學們能不能稍微理智地想一想。

呢排好多趙紫陽 慘了

收皮啦老孤狸

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不要上當！

一行出去就開槍拉人架啦，之後告暴動

收皮啦 dllm

甴近平

警甴

唔好信佢

老鼠成同溫家寶一擔擔炸，邊有資格同趙紫陽比？

出去登記身分證，100%之後捉你暴動，咁就10年

建制首領救民運學生，黑色幽默千奇百趣

趙紫陽去完天安門，李鵬就頒布戒嚴令
曾鈺成去完理大.....

依家個個做趙紫陽
係唔係想學佢比人軟禁一世